一人一個識網友既經歷

是咁的, 個陣係外國生活, 唔想一個人去旅行, 於是係高登開左個po, 好好彩咁識到個絲打, 大家仲好好傾, 最後都一齊去左冰島1個禮拜.

旅行完，大家都keep住有contact, 中間又有約出嚟食飯，但係偏偏自己嗰陣鐘意左第二個.

直到之後既聖誕節, 佢寫俾我張卡俾我，而入面既內容好感動, 同埋係佢親手整。到依家我都有keep住，每次唔開心, 我都會拎返出黎睇。

可惜最後冇一齊到.

想同絲打創造個經歷分享
請pm我

我巴打

屌你老母！

收皮啦波台人妖狗，改個名又開唔好笑既膠po想撚人，唔悶架咩？

算啦

？？？

你個名幾得意 想抄

睇完樓主 拉落去諗住睇多啲
點知頭幾個reply竟然係咁